根本唔只係醫護要罷工，大家準備好初五唔啟市未？

你點知隔離個同事喺新年做咗啲咩
你又點知你拜年無舐到嘢（當然最理想就係留喺屋企唔去拜年。我今年就謝絕曬所有拜年啦，尤其係去過中國嘅人。）

為咗自己為咗香港為咗唔好加重醫護人員負擔，有得home office就home office，無嘅話至少等兩個禮拜先好返工。

我就最怕死嘅，香港政府一日唔封關我一日都唔敢出街。返工同條命相比我揀我條命

有無人都打算同老細要求home office

岩
日日淨係識叫醫護罷

全港一齊罷

個個都咁驚社區爆發，就唔好一邊驚一邊又出門口去返工呀

希望大家都可以怕死啲一齊唔出街

連更都唔報了
唔封關就唔會出門口
工可以再搵，命就得一條

不如停工停課啦 咁樣係唔店架

班人淨係識屌醫護唔罷工
做入境同司機個d就cup印比支那人入黎車佢地出市區
正常返工返學就去被傳染

香港人無一個是無辜的

希望唔好個個都唔想出街，但又以為身邊嘅人都會返工，搞到逼住又要驚又要返

防疫除咗戴口罩仲有好多嘢可以做！
home office保平安
減少去人多嘅地方
食飯之前/ 返到屋企洗手消毒雙手
小心處理自己個口罩，唔好除低周圍擺
返屋企沖涼，唔好着出街衫攤上床
定時消毒下屋企啲地板傢俬
倒1：49落渠
早睡早起 強身健體

呀媽係女人不過大家有無跟住做先？定仲係唔知驚，求求其其做啲唔做啲就算

越嚟越多人吹雞初五唔啟市了